唔訓既你 依家做緊咩野？

I'm back

Whatsapp等男朋友覆

我都等緊女朋友覆 廿幾年都冇覆過我...

pt失業bf

唔好灰啦ching 我寧願無啊

同行

呻饑莫呻飽

Hi

點解會短期內去兩次秦國

Hihi

仲有兩日就捱完七月了

HI

捱下捱下就去旅行

好攰

睇完band show好正

你好正

冇plan

今晚我唔可以再講我愛樓主了

點解啊

今次唔可以唔PLAN

尋日通頂煲完signal
而家煲咩劇好

因為樓主轉左人

未PLAN+1

琴晚我答完你問題你又訓左

以為你話通頂做完project，等我仲諗住問做咩project，等我或者可以幫手

大阪唔洗啦

係愛先好

掛住利撚

閒人一個都好掛

無人

在太安樓

今日食完你

食女布久休復出

好玩阿

rich

你去邊呀

voice

Code blue

名古屋

幾時出發

有冇買定50kg行李
將我斬件

畢業好耐了

睇緊波
仲有最後兩個月做廢青

畢業 ？

以後都係廢青

係 10月開工

無啦 要搵工

你咁重口味

btw 帶子真係無得輸

享受埋呢兩個月啦

牛油

做廢青好開心

眼訓死了
聽日又要繼續學first aid

今日無野做 晏晝自己遊電車河

記得我岩岩grad果陣未搵到工
個心情係又頹到->算啦屌不如當放假(中間都有send cv 但唔會好似之前咁痴線日日mon住recruit) ->enjoy廢青生活

我好想溫書、做assignment同group project

一到星期六靜到

11月尾

this chance

好似無 做咩?

好羨慕呀

我匿入行李

玩完再算

HKU出身既blue blood迪布尼會係A0？唔好玩我啦

大大粒好好食

我需要急救

學霸

mk go out to play
we toxic jj stay at home

真咖 處.....

有排啦

認真架頂

收爹啦

處理感情高手

潤我啦罷明

咁你係咪青頭？

唔係啦頂

我都想咁叻仔

in deadline we trust.

呢層推論到既......

你HKU，我垃圾shitty，就算爆哂4都係差幾十皮

考慮下田絲

A0是個優勢
身邊d有d女仔frd都話想識A0

我垃圾hon

(亂入
A0同是咪處無咩直接關係

我覺得男仔A0係劣勢

等天光

A0都可以唔係青頭，所以本席現在要求你必須誠實回答

咪了
拍過拖點都會識處理感情

尋日煲劇已天光

係呀

唔一定
有D有失敗經驗=/=長進

咪就係囉 我死得啦乜都紙上談兵

有乜好劇

瘋狂引ref. + rephase

HKU冇hon>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ShittyU 1st hon

因為A0男易控制 完

陰公，真係慘，呵返

A0我覺得係比較真心(??

啱
但A0幼稚仔大把

Preference will be given to those with relevant experience.

實戰就見真章
我把口都好理性
事實上感情到爆

基本上A0變成A1既過程如果唔好既話好易有陰影

以為你話A0幼稚園大把

........plz某啲清唔好對號入座

唔係啦一定

幼稚園都好濫啦而家

A0慘D

我是咪踩左地雷

完全正確

廿幾歲人都未拍過拖=話比人聽你有幾毒

呢個無論男定女都應該係既

yes me

快啲推走

得罪講句 係香港讀書都係垃圾
人地出去外國讀書出生贏你幾條街

咪就係囉
招聘廣告都想搵有相關工作經驗既人

ar
not really

香港嘅價值觀係咁啫
事實上我又唔覺你好毒

我只係知自己原來有好鬼理性既一面

。。。。。。jump

呢層都好同意

口德-100

你理性主導係真
因為對象唔啱

我記得以前幼稚園果陣我好Q主動

CE/AL is good

唔想清唔開心咋

me已經唔回post你仲推

我好頹果陣真係可以好毒

仲拖過好多女添

男朋友宜家去左陪個剛失戀既les女性朋友
哈哈 訓唔著

死人迪布尼

一定，我高攀唔起HKU，我讀唔到mstat了

明明我係一個好感情用事既人

no worry la
市埸唔岩

利申:sheshe

me已經唔回post你仲推[/quote]
而家唔推

好過初初識你嗰陣好多啦
冇咗嗰浸頹氣了

你A0＋青頭，慘上加慘

sp

我真係會架
無記錯直到小三都仲有咁 鍾意佢咪拖囉

對住鐘意嘅人先會失控

呢句野我呢幾個月睇到熟哂

好串呢位清

前後兩句有咩關係
我幾日後就去EdU註冊, 之後我同HKU完全無關係

事實上 有兩睇:

一.對象選擇成長人生
A0完全沒相關人生經,係絕不考慮

二.對象選擇童話人生
A0在此戰中更勝A380

佢想幫樓豬破處加A1

而家呢

你去個度做咩？？？

大家互相幫助啫

你岩岩識我果排我唔算頹架真係
只係個final exam真係有壓力

係一兩個月之後有果單野先堅頹

世事

半夜三更 海邊 失戀 les 都係女仔一個 好難唔亂諗野

唔洗強調架乖

熱情的臭閪

唔係掛 好多女都唔想同a0拍拖

我覺得唔關A幾事
好睇外表同處事

special person

十卜

呢個真

My special friend

唔係
泛指你識得打扮咗

老老豆豆你男朋友無呃你(les fd)既話真係無咩野好擔心

行行都想要經驗多過學歷
除非真係研究

講真 真心支持你
希望出黎見左先 再拍拖生仔

毒氣雙子

prefect gf有冇興趣轉會

你勁者 拍咁多次拖

無膽匪類

唔係讀書唔通結婚咩

女仔les
唔代表個男人唔可以有feel

yr face yr fate
算啦個個都有A0既時候

你係咪青頭?

想試下像les 變返正

好唔掂呀 我個樣

得啦唔好再打擊我

如果問題係出於條仔身上又關個失戀既女仔咩事先

我o1

個女les都唔代表唔鐘意男
雙性戀呢？

直男癌

打後期 內在美

承認有排係被迫要識打扮

npnt

你鐘意啦

you and me

掛到佢剩係鐘意男

十卜後句

咁女仔so係咩得佢自己知

啱啱沖完涼

加油

幾好呀而家 靚仔咗

你貼先la

利申:bi

只係驚個男朋友暗地裡對個女性朋友有意思

等緊女朋友得閒覆鬼

屌到佢變返直

me又唔是A0點解要貼

係少左暗瘡+塊面無咁尖既

真 所以就...擔心都冇用

咁要擔心呢個好難講D咩
感情講信用既

肥返精神啲

實係A0 先貼得架？
咁你問乜9 npnt

食飽

Eat what

考試後同sir wtsapp傾有乜要改進

咁唔代表佢鐘意男性
只係咁岩佢鐘意果個係男性姐

大家同我慶祝分手一週年 做返毒毒開心好多

goodluck

兩溝

好波

好鹹

最緊要開心

咁都好慶

食得鹹

開始懷念以前面尖尖

左手溝右手

成日都記仇 點算

好!

佢話我壓得住個場但講野快左d

離開一段唔開心既感情係值得慶祝

直情係人生鍋利

咪啦 加埋你特徵 頹到

記仇我覺得會搞到自己唔開心

trail

呢世人最大缺點
係無乜容人之心

No need to 慶
每段感情總有得著

大師兄所言甚是

Bye

Miss u Chau Ching

愛一個上一課

Me deep dive soon
Yeah

我係會選擇俾自己過得開心D
情緒上唔鐘意為其他煩膠野波動太多

呢位清仲計住計住咁 真係放低晒咩

有係有 令我認清自己 睇野通透左仲高興

Me want cry
U ok ng ok pause don't sleep

如果現實中識得啲你呢類型既朋友就好

而家個黑眼圈都細左既咁

咁咪好
其實都更了解自己想要咩

圖

你而家連登都識到我

自行尋找

同埋佢話我大聲過之前
有種乜都唔驚衝左先既感覺
可能今次著返套制服 個人上左身喎

氣色好咗又係真

面色紅潤喜羊羊

我淨係記得七月分 個時舒服左三個月鬆一口氣

唔知你係唔係present果類考試
氣定神閒好緊要

迪布尼J圖 倒貼$10
只求散貨

倒貼

5000 排

唔需要諗了 真係放低咗就預備下一個

Cry what ar
Me accompany you
Like the onset and we don't afraid tired la

its all about hormone

倒貼$5000我掉落海唔好

類似啦 戴返個花盆上頭頂真係會個人定d
不過比人話似小朋友扮大人

比5000$...

BB抄me

理L得佢地啦
個比賽自己既

想知佢咩樣先

係放低咗 不過未預備好 自由爽好多

Thx but no thx just 9up

讀咩呀？？

有無人想同制服傻佬食飯

Deal
過數俾我

靚仔後生高大鬼佬樣

Ok bye嫌棄

青頭係形容處男，我受唔起

你貼出先

靚仔

慢慢嘆下先

thx dude

原來青頭係咁橙

....

最緊要自己過得開心

笑死

咪啦。。。。你走數我咪好蝕

針了
你唔洗john

咁靚仔驚咩比人睇

點呀 唔著裙架
頂今日整爆左對絲襪
唔係有sir嚟睇都唔會著裙
成日著褲

跳撚左傻迫

最愛洋腸，即刻想含

呢幾日晚晚傾到5點先訓 皮膚勁差

我驚大家招架唔住

教育文憑

佢係靚仔就唔會A0啦

制服誘惑

你照下鏡啦 波又無樣又無
剩係識讀書樓豬唔鐘意
樓豬鐘意黑鮑黑肺黑眼黑人

唔著帖裙

冇關係
我身邊有個model樣 a0

我都貼左了。。。

連針都要搶埋我既...

知你A0了

唔好賴夜訓

see u again

你就摺啦....咁撚靚仔走嚟爭女

你做咁多野都係想reject我，令我根本無辦法高攀你

？？

小妹皮膚勁靚

我都係

認真 所以我決定今晚要早訓

88

其實尊重吓自己就可以破A0咒

你真係勁白滑

小妹都係

今晚早d

靚成點

瘋狂表白

屌奶星

唔會成功

圖？

我都唔係要樓豬

白過你好多

真係好harsh

很想要吧

有無韓國補品牙

好似雞蛋咁滑

樓豬咁靚仔
邊可以咁易俾你睇到

屌你

我做左D乜究竟

宣布今晚4點9要訓

你唔叫me買

0500

好似發左卡俾佢咁

樓豬泛指迪布尼

支野 現加用先

你up乜
其實褲係平時可以著既
但有人落嚟巡視業務或者大時大節就要著返裙

咩叫尊重吓自己

你天生就有錯
曾在太靚仔

打錯字sorry

9.4有你份

天呀 點解可以有個咁完美既人

我白過以前好多啦
今日直頭塊面青晒

生雞蛋？

都話架啦

0445

白極都唔夠我白 完了

原來我屋企都有用一支
我都用下先

我就唔信你唔會想有條女屌下

在女性中是優勢啊

我黑過屎

唔著裙*打多左隻字

你咪生雞蛋
母雞

識貨

我想發...達多D

我可唔可以知道係邊枝

小麥色我最愛

字面意思不解釋

今晚樓豬唔同左人，你睇清左d

屎都唔係好黑姐...

我唔鐘意自己太白 少黑ok

下。。。

林家棟

我裸跑

遲d話你知

樓主=/=樓豬
樓豬永遠只得一知

嘩青頭呀

準備曬黑

有咁秘密咩

0455

撚緊9月走唔走轉韓國好牙

想g 再講

頂 之前邊個tg我掟左篇文過嚟話小麥色女女

吃屎

首先......

想g

韓國呢d 垃圾國家
有女都唔會去
可惜無。

不了
我報驚

你d屎青色

又一父幹

算吧啦你

好好笑
懷疑自己發咗陣燒

yes

振作

你瘋狂打錯字

做乜事
水狗唔要你了？

拉你

唔好啦
辣殺國家
btw rich到....

我都想曬下 去沙灘
黑啲望落健康啲

我真係好黑

真係辣殺 去完短期內唔會再去

你典g ga

沖涼 bye

我

CLC同學

麗都撞下我

你比我嚇完所以d屎青色

唔想。。。

振咗了 今日身體抱恙

有變態婆哇

想食筋子呀

屌你

嗱大家可以問佢
我真是好黑

要跟我操了 300$hr

agger

係啊

深井？

。。。。。

何況定可惜呀

決定搵電影直播

驚？

咁遠....

不是嗎

ys

我幹的

幹汝娘

g持

利申 非洲返黎

挑起我食慾

我住附近

我成日去你對面打邊爐

大家住得遠無計

都冇要過你
何來唔要你

你個個月都飛韓國同我講rich...

55
報左

下次叫埋 最好多女

我畢左業了

訓88

Ok deal
諗住報康文署gym

今日天氣好熱

Drown!

沖涼bye I'll be back

驚你有牙

個天好污糟

我咁近都遠...

9898

想去玩多次火車

dllm

你返工咁近我 食個tea都仲得

深井吃kcal

886

下次你坐埋邊

... 唔需要呢d

咁去邊度做尖 又冇得用shitty gym

不了
tea fat 同埋應該就收檔

康民不如back shitty do

我報左fac 同樓下club house

係喎grad左

點解就收檔 又唔撈呀
咁去碼頭釣魚

遲d go kt 24hrs
放工去do sin

一定

Shitty alumni 成千幾銀

撚有club house咩.....
Fac咩嚟

唔開心 無同年齡人 閪上司 shit workload.work pressure ,,,..

google type fac
有gym 打拳yoga 好岩女仔

我跟力威

咁咪do la, 冇同齡真係好on9 計都冇得傾

我咁既人 都做到自閉 叫左成個月外賣 唉

Yoga 想學下用嚟拉筋 我就快斷

賭波搵仲多過份糧

佢最好係 任玩d course 任報

又話食飯垃圾屎

比料啦講咁多

咁慘 上司閪都好慘 零願搵少啲

藍十字

過兩招嚟...

搵過第2份 無計

貴唔貴

好運日日都叫賭神 呢排日日汁小小

300 蚊一個月

我完全冇偏財運

咁撚平 屌呀

我有

.....六合彩$20都冇中過

me2

ys... d course 咁樣任報勁多女

多女關你撚事咩
行出街夠多女啦 唔見你溝到

好正 啱啱都睇咗

.... 屌你老母

Ok la..

頭痛

冇咁多銀。。。

瞓啦柒頭

你好多

上司閪都算
如果連同事都閪唔正常既話
真係..

下年去睇英超西超

不了

。。。落公園做

SO?

食2舊屎 加埋做野都係屎
我D 其他DEPARTMENT 話我咁岩入左閪部門
無計

奇狗月入過4皮未。。。

會想死

繼續ff溝女啦

當磨練自己人生

冇機好難入手
機做重訓感覺好啲

使撚FF

迪布尼巴打你係讀完大學跟住就做RA然後就讀教育文憑？中間有冇做其他野？

慣了

買對啞鈴玩到你唔撚想玩啦

有人帶住好D 既
男TRAIN 同女TRAIN 唔同
女仔唔係做重

落公園做bar仲爽

講野咩 排骨仔

街頭健身

有時好想當面屌同事屌上司
但諗到屌完都會再日日見就腳步
覺得自己好無用

我有話我有玩啞鈴咩

唔係啊
呢年做緊TA

講過 好耐之前

我發覺自己懶左好多
無咩心機做返運動同重訓

都係大學？

你垃圾
我認為我做岩既事 我唔會低頭

Cap圖cccc

奇狗上次5月出聲又話食飯
7月30 先再出聲

好事來呀

有毛有翼係咁架啦

唔CAP 啦 唔通屈你咩
你話做20磅既

屋企有啦...

冇錢 你唔比料

我知自己要做咩...

死啦，原來迪布尼巴打係gay！！！

比撚左LO 有幾多買幾多

你依家先知

咁我亦有為自己伸張正義
但人地最後咪唔聽當自己耳邊風

why gum say..

我想搵返當日的初心

我呢...

我無心機做運動

中學

好

好閪做野條TEAM 得3個
一個啞既仆街女人 一個閪上司

咁唔怪之得可以去讀教育文憑啦，你真係好勁

無賭唔好賭啦
R 腳指搵錢啦

肚腩大過波

Hello

佢有成棟樓 ... 賭極都係碎銀黎咋

收到wind ching你瞓係度都收錢

你賭咪有成棟囉
你唔賭成世咪咁

大家做咩仲唔訓

因為佢冇正面回應我個句「我就唔信你唔會想有條女屌下」

關你撚事

眼瞓了

貢屎惡

想開發菊花

踢到抖唔到氣

2點幾貢早

咁撚惡

踢少D

諗緊有咩做

吹牙

Agger

PSG VS 摩 睇下咩陣先

好彩佢收我咋...
係勁既一早教緊書

諗緊點解咁多人鍾意每晚都問人吾瞓覺做緊乜

你又做咩
我100%異性戀

係咪又係science科目？

講下就有用架咩

yes
吾你老母

聽日12點
20日冇休過了....

想YOLO..

安心了，我驚我又俾gay佬玩

人人都有呢D原慾架啦頂你

搵咁多 抵啦

吾你老母咩

對

you only live once別忘了自己總有一天會面臨死亡
黑人問號?

捱完暑假上岸了

聽朝皇馬巴塞

你想俾樓豬玩？

俾人屌左咁多次都係改唔到

上咩岸

比gay佬玩過邊

賓周都無得賭了 太細條人地唔受

失眠

下2點半訓春咩

熱狗VS 金皇
準備賭到聽朝

好撚曬

佢柏拉圖式的

ME2

今次改到
好波

可以少啲逐個教
多啲一班班 衝破過千時薪

好想踢足球...

Agger
樓豬第一春來了

鏝呀ma

一日咪搵24k

no sleep

癲
原來咁好搵...
搵完一千再推3口

YS... 唔怪得打極打唔到 鏝

你唔訓做緊乜

同我踢

唔係個個鐘都有嘛
如果每星期三班 每班8個
一個月有萬二了...

加油
你差我餐飯

要努力留住啲人 now漁翁撒網

萬二 都唔錯呀

咁都小朋友鍾意呢樣興趣架咩

有咁理想就輕鬆請了

所以話有一技旁身幾重要
如果有一日馬會執左笠我都唔知點算

未計其他堂呢

依排唔知咩事早左眼訓

咁唔洗FT 了....

係好撚多

過來幫我手is ok

開埋FB 專業 拍埋片 上IG 賣廣告

撚會執咩

世伯

u have it

放咗工篤篤下手機就兩點 依家瞓吾到

weak

9UP 下JA
佢上年蝕9E

我都係咁諗
好嚮往呢種生活

比利子爆多兩爆好快會

咁點解你會A0？

No la 我小薯

繼續吾你老母啦咁

如果搵到錢有咩所謂者
大把人唔做野抄股啦

曬到頭痛
定冇吹頭頭痛

幫我手湊我個妹呀

唔係咁易架 車路士我屌你老母廢車

勁到痴線，你係我會服既人

你兩個交換妹湊

溝女唔係淨係為左想有條女屌架嘛

咁失策呀

try it 開個PAGE 唔出樣 影小朋友都好

轟都買

搞大埋仲得

science喺香港無用架

佢自己投資 失利

又啱
聽講利子樓都有幾棵

彈出彈入

系羅 有寺子艮川阝川吾刂 , 吾口羊事

奇狗入黎吠兩野又俾人拉返歸

扮鐘意我，到我問佢係咪鐘意我就話大家係好朋友

後者

輸少少當留一線is ok lA

星期六 16 車路士 (主) 對 國際米蘭 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.85 $540

車路士 降班啦屌你老母

我沖涼用左38分鐘

係就唔洗做啦 職賭啦

ft係束搏
而家我用興趣換工作 已經算好好了

18歲都湊不掂點湊個10歲既都無

失業十木

咁多老泥緊係要啦

打打下牌頭痛

佢做左D咩令你覺得佢鍾意你啊

想問下你係咪用牛奶浸浴的

未

一早有啦

又撞唔到

傻鳩

愈大愈難湊呀

點解咁問

咁又唔好 唔想你來同我分身家

慢到呢

咁點解你會A0？Please explain

發達了...

grape

失左幾個月la

溝到女is ok

教興趣班教到月入2萬

打錯... 湊大 SOR

抵啦賺埋咁多陰質錢

Yes u two

5分鐘

損棵比我PLX

想奶

抵啦
我遲早屌爆狗會

溝女失敗

我今日冇去呀

u three

暗示自己會衝出國際，明了

屋企咁有錢... 怕乜

我睇得明...

點解無人和應屌垃圾車
樓豬出黎回應下

俾個妹佢湊is ok

高富帥is ok

咁依個少d機會 岩岩打機打左半個鐘都無就頭痛了 老了

人唔笑 利狗都吠

算快

你就快炒老細啦

冇錢呀
再搵唔到俾人扔出街啦

汪完有錢收唔介意

頂你成日都諗到咁遠

有個女朋友湊自己既感覺是點架杯子

PROGRAMMER 做住先 實有人請

因為聽講d有錢人好鐘意咁做

樓豬應該好多老泥

事實唔需講太多

因為個個都排緊隊屌你老母

又flirt又剩，又send埋哂d寫有某d字句既art圖黎

已經大左了..

沖到巢皮

收皮就有

隔離棟樓咪你屋企囉

正

how old

老母就有

大家咁話

唔信...

未有... 同事有

留名學果D字句

一塊地 勾起來
再起樓 咁又1000個

做唔掂wo我
淨係學過java仲要廢廢地

冇浸過 因為冇錢浸

個妹like d瘦骨仙...

賭下六合彩算

勤力啲咪廿萬

Sosad

HKU點會溝女失敗？

返工根本全部都要邊學邊做
讀書果D 無鬼用

知唔知咩係街呀

同意

唉 公屋仔唔明

apple tree

咁撚mean

應該吹到冷氣
仲痛緊屌

川立卜行

車路士 0 -2 國米
樓豬去左邊
我睇場波睇到興過火屎
500 事少
班大帝

你大定佢大

我公屋仔都唔明

買咗薯片

24

法國你成日狙擊樓豬
有咩居心

知 連住你果2棟樓果條路囉

.... 貢大 你個妹 ... 仲大過你

努力緊了 now食住草先

咪撚燈啦撚樣

沖涼好多野做

我冇哂wtsapp record，加上我又唔記得左，總之我俾佢玩到，我鐘意左佢8年幾

有句溝基佬幾好用

上下網

完撚左場啦屌你
星期六 16 車路士 (主) 對 國際米蘭 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.85 $540

乜你住公屋架咩

咁搵下先

紙皮屋先岩..

請問你幾碎

你直接用銀紙抹身。。。

睇你想做咩... 其實你想做咩者
考入境LO

我會睇戲

佢

22

沖涼睇戲... 用你個IPAD 睇

新一季有干爹係度英超已奪啦
依家hea下有咩所謂

好鐘意湊仔

??

Monopoly個d

弟得明.. 不咼街字斥吾刂拉...

Mean到...

唔買咪贏啦

好吃嗎

見到班大帝踢波真係
國米係友誼賽之王

糸拉無十.....dllm

哦因為佢得4歲智商...

有冇儲錢

訓了，聽日作文

政府不了...
邊有資格...

唔買點賺錢

我會睇utube

HKU宇宙最強咩
如果當你要溝既女, 你既對手都係HKU 咁有咩分別?
如果當你要溝既女同自己都唔同環境既話, 根本就仲難

儲左少少啦 應該多過你既

一副都4xx...

講得岩

... 有錢人點會諗政府...

屌根本應該2-2啦
有球無越位都判唔入

know eat
我發覺身邊d男仔frd有拍拖既起碼8成係吃姐姐

有幾多

雲爺爺都係

Sleep lu

例如呢

好harsh...

唔抄班散步帝456偷鳩笑

8年幾都唔知佢gay?!

你講先

留名學野

?

傻閪 第一年睇波？
足球比賽係要包誤判架
應該應該

唔係有錢...
同埋關咩事...

笑4
無心 但SAD BUT TRUE

小心觸電

100k

奇xx爾

都算有錢啦買得起monopoly..

返工

母性

咁點解無資格呢...

想試鳩我-.-?

mean到...

0300

矣...

Full mask 洗面 睇陣戲 沖涼洗頭

吹奏下樓豬OJ?

香港儲錢有撚用咩 比你儲夠50萬咪又係無鳩用

想等到聽朝食海皇粥...

真係笑左 窮撚deal都買不起

?
你儲左幾多
比你咪又係十幾個

50 萬咁易

me廢

廿個

iPad 唔會掛 我擺上架睇

要移民牙

咁多
Btw 我一蚊都無儲

去左旅行

$5買副啤牌算啦

點駁都駁唔過你地 所以我自我收皮

有個gay frd
本身條仔唔比佢屌
聽我個frd講完就比左佢屌了

20個放係銀行0.01 里有鳩用咩

換iPhone 7 plus 啦 防水

哦我知who

技術?

月光

一年就20個...
我跟車一年唔知有冇20蚊..

邊個話係擺cash
你儲左幾多

50拎去反兩反都夠買層居屋既...

不帶上嗎

用緊 但係太細 ipad睇大d

及時行樂牙ching

5蚊咁有錢 通常都執的

我好多中學同學都未拍拖
大學唔熟
所以唔知佢地係咪食姐姐or弟弟

知黎有咩意思

跟車技條毛

Rich

你講依句咪收左US皮...

呢句真 洗錢抗通脹

周街都有人用啦

iPad

你間中學

想儲快啲

通常去酒樓白撞d人結婚果陣拎返十副返屋企

買700
完

.....部手機打左柴 都換返6s仲要32gb... sigh

梳...
自殺算

做乜唔拎人情

儲快D 有咩用
你一年24萬 加埋花紅比你28
用都要10啦 家用都5
儲得10多D 當你唔去旅行
十年先得一百個
儲足十年先ON99 我拎錢搵錢仲爽

No

依d咁新梗是拿去賣啦

好cringy

每人投資方式唔同
搵到自己專長咪話果樣

有錢佬講野係唔同d

咁啫係儲咗幾錢

費事拎份報紙返屋企睇啦

十賭九輸 不了

利撚係狗會+300個未

事實 打工仔有撚用咩
比你搵5萬 你咪又係洗咁多
儲又幾多者
算鳩數啦

Time to deep dive

都岩

你者
我D 錢放係銀行無用過 生活費狗會拎

又要紀錄低第一次查字典

搵一皮牙

唔記得LU 比老母儲起哂 做老婆本

等sars 呀嘛

-300000000000000000000

真 搵得多洗得多

Good night

gum early

幾時請飲

到SARS 你就唔敢買架啦
到時就諗 你失業 拎錢仲好 CIVIL

又唔撚比料 屌

會唔會用不著..

咪on9

睇少陣都得掛

依度全部成功人士
我失業廢青

認真ask

WHERE

父幹

做sale屎

Full mask冇野做 咪睇下劇 唔通呆坐咩

有野就講啦

依度最黀應該真係我

求

ching贏在起跑線

no la

你唔岩賭算啦
見證大把波POST D 人為賭而賭
我賭贏夠就收手 當然有失控時候
我當賭投資
藍十字呀屌你老母

會的....

why你地d有錢人咁like扮窮....

浸住睇？

你起碼有腳趾r

突然諗起眼鏡姐姐

我？

678910個呱 一贏錢就洗大架啦
無EXCEL KEEP 住條數

屌奶星有料既洗咩r腳趾牙雖然PT姐

買撚左啦
平時又唔比料

佢地冇扮
我證明

civil 2021 玩完 諗定後路啦
考OFFICE LA 你

我連搵都搵唔到...
sd左咁耐都冇電話到

鍾意收埋賭
比料人輸左唔開心

奇狗留CONTACT LA 垃圾

去做飛鴨

Dllmcfh

開到金卡未 我D FRD真是豪賭一場成皮一注 翻左倍又掟成皮落去
cls的2,3年由一注幾舊變一注成皮

佢地...

好運咪係LO 呢個星期250 都贏左10幾K
衰起身 入幾多輸幾多

你fg搵ft扮咩。。。

買唔起樓=窮 ok?

無金卡啦
金卡果D 刷出黎 買得大輸得大有意思咩
我本小推上去 永遠都贏

在座咁多個都係窮啦

我想搵你幫我投機

有無開tg channel

Yes ar

講得出依句都唔算窮啦

咁又是 羸少少就好了

開黎把撚咩 大蛇 個個識啦 又無錢收
咪又係吹奏出黎 我都比人叫利蛇啦
中果陣先就蛇 唔中訓啦柒頭

我唔洗扮

我講緊ft呀
咪就是搵都搵唔到

贏唔到大錢架我呢個玩法
要好似你個FD咁玩 咁推先贏大錢加好運
不過黑起上黎 多多唔夠佢輸

做愛唔戴套

Tg me

9打

溫來無咩意思的

無關係靠咩

added

細細地玩中左咪當食餐好囉 唔中咪當減肥食少餐
佢地果d一豬豬成個月飯

坐住睇 做咩咁關心我沖涼做乜

焗撚死喎...

係呀 所以小賭怡情 贏左請屋企人食飯夠自己用咪算
下下賭成個月 有意思咩
比你贏3個月你都輸返6個月

冇啦梗是

好無謂

最能on9是見到人覺得會追得返牙

我第時靠你

靠條鐵咩-.-

突然冇晒人

人係到

同奇狗hehe

睇緊deep web既野

tg ....

追係有得追
要慢慢追 我都輸過好金
都追返哂

HELLO 有人嗎?

都好呀有條鐵

唔好賭咁大啦 杯仔

deatil

但D人係唔會慢慢追的

心態問題 我好明白 我睇開左

冇賭成個月啦
係韓國返黎到依家都未入錢-.-

幾時出嚟食飯 屌你

少少地玩下is ok
除非好撚有啦

岩啦 50蚊 贏餐飯都開心架啦

十賭九騙牙最緊要係

爆post就⋯⋯⋯⋯

食宵夜

1001

食乜9

快 食多點